D人講到Accerlated Coding Camp炒lon左，即係點

搞到一班導師著草開新公司，又話舊公司的導師專業資格成疑?

IT有咩專業資格

聽講裏面D導師只係識得吹水唔識揼code